Ette Tulle Tenno Jaan Ahhi, Ahjamõtsküllast, omma poea Kustaga ja pallel Kohhut, et temma wäga puudulisse Terwisiga ei woi ennamb omma Majapiddamist essi toimendada, sedda Majapiddamist omma poea Kusta kätta anda, kelle tarbis temma omma poea Kustale allannimmitetu Warrandus kätti andis:2 Hobbest		4 lehma		2 Oehwa		5 Zigga		4 lammast		2 rawutud Wankre		1 rawutud Reggi		6 Wakka keswa Seeme		10 Wakka Kaera Seeme		3 Wakka Linnaseeme		15 Wakka Kartowlid		
Sedda Palwet woeti kulda ja kinnitidi ni kui üllewan seisab.
Wallawannemb Jaan Koor XXX
Wörmünder Hindrik Sikkut XXX
Wörmünder Jakob Naggel XXX
Wörmünder Peter Watzar XXX
Päkohtomees Peter Issakson XXX
Kohtomees Peter Akkert XXX
Kohtomees Johan Laan XXX
Jaan Ahhi XXX
Kusta Ahhi XXX
